(重溫) 90後「蘋果幸運哥」抽中次籌 首期唔使父

冇護士女友 母親冇改嫁 冇借non mean 炒股
每日只係腳踏實地打工
為上車，佢天天食特價canteen 飯
為上車，佢只坐公司車

終於，在幸運之神眷顧下抽中居屋次籌，有望上車
佢係邊個?佢係是我哋「蘋果幸運哥」同事間叫佢做「鏗少」，無論市場話抽iphone，定抽匯豐紀念鈔，佢次次參與，今次見全港人人抽居屋，佢一於都唔執輸，抽埋一份，「初頭都是抱住抽下嘅心態」，結果佢抽中80號籌，排第二組別。
過去幾個月，佢完全沒有為中居屋做準備，事關佢都唔覺得自己會中獎，「由細到大，都未中過獎，估唔到今次抽中」。他透過白表單身人士身份抽中第二組別。佢話，今日開始做功課，現場視察幾個居屋，睇下有咩優劣。
講到首期約20萬元至30萬元，佢坦言，可以靠自己嘅積蓄支付，唔使靠屋企人。若果有幸抽中，日後居屋月供約1萬元，他相信，死慳死抵，都應該供得掂。不過心情有少少矛盾，因為居屋日後轉售要補地價，心情十五十六，來緊同屋企人商量下，見步行步。
他希望小編幫手落呢句：「希望老闆加多啲人工！」

幸運哥揀左樓未

炒iPhone炒紀念鈔

抽中就有樓揀咩

死慳死抵，都應該供得掂

咁就唔好供啦.

公屋都要供1萬

Sor 居屋，但都要1萬，好貴

單身入紙 第二組別都無用啦

蘋果玩鳩自己人

不過心情有少少矛盾，因為居屋日後轉售要補地價，心情十五十六，來緊同屋企人商量下，見步行步。

炒就咪閪柒住啦四眼龜頭